日本中部旅遊幾問

我plan緊8月中去中部,打算京都上金沢再去白川郷高山下呂名古屋,我想問問係咪高山本線收晒皮 同埋我打算買高山北陸周遊券,如果我由金沢去白川鄉,應該邊度預約巴士飛 淨係見到網上預約要畀埋錢,但係張pass本身包 仲有我想問問香港整兌換券洗唔洗出示passport 定係淨係去到日本換實體pass先至出示passport

可能要去到現場先預約到

咁你知唔知張北陸高山周遊券係咪去到照換到 我見過有人話已經唔賣飛

香港買 平 1000yen，有 passport 名就得

去到大站換

巴士要打電話 book

本人身處下呂，之前大雨 昇龍道鐵路斷左兩段，
出發前 check 清楚

持鳩遊卷不可上網 book, 一定要打定話

有 passport 名就得-->係咪唔洗show出黎 我想幫人買,但佢o係日本
如果你由下呂去名古屋會點坐 係咪jr巴士去飛驒金山轉jr

下呂本身有JR，做乜搭巴士去飛驒金山轉？

香港買唔洗 show ，兌時要 show passport

點去就自己督下 google map 先啦

樓豬似應屆 dse 港孩

7月7日（土）～8日（日）の大雨により、7月14日（土）以降、高山本線は以下の通り運転しております。

＜飛騨金山駅～下呂駅＞
・終日、上下線で列車の運転を見合せます。
・運転再開までの間、バスによる代行輸送を行います。
※運転再開時期は、2018年8月半ばを見込んでいます。

對唔住囉唔記得放jr最新消息上黎 依家下呂去飛驒金山jr好似收晒皮，8月中先開返，但係我咁啱就係8月中去

你係用日文網book

係

係呀

特急「ワイドビューひだ」に関する乗車券類の発売は中止しております。
唉仆街

咁佢都未開返，唔賣飛好正常

本身打算買pass,最多各停慢慢坐同轉吓巴士

水浸壇嘢都未有耐搞掂勸你唔好去金澤白川鄉高山嗰邊
條高速公路未整頓好你買咩Pass都蝕死你

利申：最大雨嗰幾日就喺上面三個地方，差啲落唔返名古屋

本身已經book晒所有野,依家打算逐程單程咁買,坐多d巴士

BOOK 晒就無辦法，如果你喺京都出發買北陸PASS嘅話
金澤去白川鄉嗰程可以去濃飛バス度預約咗先（唔好比錢住），之後到埗再去金澤個濃飛バス center出示返預約資料換張巴士卷返黎都得

如果你計過數唔買pass抵啲嘅話，就直接去佢website度預約俾錢就搞掂

基本上無乜特別事故嘅話濃飛バス係可以幫你由金澤去白川鄉，白川鄉去高山，高山去下呂

而家下呂JR都仲係落唔到名古屋，你要留意返下呂至名古屋班巴士（10：30）有無得預約，無嘅話就要搵路落飛驒金山站落返去名古屋。

留意返，如果你選擇飛的由下呂站去飛驒金山站嘅話，預返¥8500

依家jr由下呂落名古屋可以坐jr巴士去飛驒金山轉高山本線,盛惠2270円
查過京都上金沢巴士冇晒位,迫住買單程飛特急,7100
高山去下呂坐高山本線快30min又平70円,盛專970
下呂坐jr巴士轉jr高山本線去名古屋,平過巴士600又唔洗book,只係慢30min姐
其實咁樣計計吓拉上補下應該係最平,overall又最快嘅方法

同埋依家日本唔賣會包高山本線嘅pass,已經唔洗諗

同埋我想問問下呂去名古屋嘅巴士係咪得依個網顯示嘅依架

7100羊
有無睇埋大阪去金澤巴士

以我所知都係得呢間，仲要一日得一班10點半鐘出發
建議要book就快手

佢冇得上網book,要打電話 我依家打算坐0950巴士去飛驒金山轉2次jr,1258到名古屋,其實同巴士一樣時間到,仲要時間易d控制又平d又唔洗book,最多早d落下呂jr姐

btw唔該晒上面咁多位

同樓主一樣八月中京都去高北北陸地區
無知一問，如果想直接下呂坐jr去名古屋
水浸會令jr影響到下個月？

但係佢jr飛彈又好似冇影響

其實係因為豪雨令到山泥傾瀉同埋浸傷左路基，要時間復修
飛騨金山-下呂最快要8月中復駛、坂上-豬谷要幾個月先復駛到

唔好信晒google map,睇,
去google playstore搵japan travel navitime都可以睇到應該點樣由下呂坐jr去到名古屋

仲有一直mon實依個網

又有問題,有冇人高山食過壽喜燒 舊年食過丸明,但因為佢有過醜聞就唔係咁想再去,舊年只係太夜先求其搵依間食

依家唔知邊間好食/抵食

有乜醜聞？

黎緊八月中都係去名古屋
Lm

已經十年前既新聞，唔知而家係咪改善咗呢？
我見佢Tabelog都幾高分

好似有間味藏天國都幾多人話好,唔知仲有邊間抵食

tabelog高山燒肉排名味藏天國排第一，丸名第二，跟住山武商店但價錢好似貴啲，再之後就もみの木，頭五名中價錢最平，但評分就只得3.33，叫做中上

咁都係味藏天國算啦,好怕又full晒唔畀人入去食,上年6點半去到掛個牌話唔再接新客

8月11日（土）以降
普通列車は岐阜駅～坂上駅間で運転します。
特急「ワイドビューひだ」は名古屋駅・大阪駅～飛騨古川駅間で運転を再開します。

＜岐阜駅～高山駅～坂上駅＞
・始発から通常通りのダイヤで運転します。

＜坂上駅～猪谷駅間＞
・終日、上下線で列車の運転を見合わせます。
・運転再開までの間、バスによる代行輸送を行います。

◎ご利用日が8月11日（土）以降の乗車券類の発売について
・飛騨金山駅～下呂駅間を含む乗車券、自由席特急券などは、8月4日（土）営業開始時刻から発売を再開します。
・特急「ワイドビューひだ」の指定席特急券などは、8月4日（土）10時から発売を再開します。
＊同日に発売を再開する「飛騨路フリーきっぷ」については、本年に限り利用制限期間である8月11日（土）～20日（月）も特別にご利用いただけます。

8月11高山有返特急落名古屋,想問問高山北陸周遊券係咪都有得買

樓主知唔知下呂仲有冇得搭jr落名古屋呀

8月10或之前就要坐巴士去飛驒金山轉各停,8月11開始有返特急,唔洗坐巴士,跟返原本個時間表
希望我冇睇錯